人血饅頭

巴打們
間公司 拎左2次政府保就業
而家咁樣變相減人工 甘已經犯法
員工減人工 公司生意唔好 全香港都明 新員工2萬起跳！
咁樣對得住 打滾左咁耐既員工咩！黃店咁樣走灰色地帶 手足等份糧開飯架